有冇巴絲失戀後性格突變?

諗諗下以前個人孤僻到比老師懷疑自閉症，零朋友不善交際，好怕任何聚會
而且好裙腳，唔敢做任何新嘗試
失戀後反應變到外向，識到好多朋友（同性異性都有），識得同人溝通
因為識做人咗，得到好多新機會，例如有同性朋友介紹工作等等，識到各行各業既人識到人脈
而且發掘咗好多新興趣，例如某d 運動以前唔會試，個人越來越自信
失戀後曾經係谷底，冇晒自信，依家諗諗下真係要多謝自己肯為自己改變
（然後個仆街搵返我，我梗係冇理佢 ）
所以失戀既你真係唔好沉

反而

同你完全相反，由好外向變到好孤僻

知唔知咩叫自閉症？

失戀後 大部分人都會作出改變嫁啦

扮出黎 暗盤其實冇變

唔係喎 以前我真心唔鍾意既野 依家真心鍾意 e.g.聚會

正能量thx

係毒到老師懷疑 唔係我自稱
冇人話我有

有
愈黎愈毒,冇自信

迫自己變？

初頭係諗住:識新朋友分散注意 學新興趣活得比你好
但係慢慢發覺自己生活好多姿多彩 生活圈子大d 人都開朗左
而且學新野會同人多話題 自己走出舒適圈發覺自己可以做到好多野
就會鍾意呢種感覺

有

Playerisation

點先識到新朋友 個世界得男朋友 分左手後乜都冇曬

搵返d 舊朋友fd 搭fd
興趣班果d